呢排抄牌情況多左定少左

依家冇狗行bid，抄牌情況有冇少啲？尤其是夜晚6點後12點前

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

佢班垃圾邊敢2個係街

有冇搵食車清分享下？

dklm
上星期五接近夜晚七點大角咀都仲敢抄

人影都無，點抄

唔知啲咖啡working hour係幾至幾？

一隊衝鋒黎抄
一抄就全部

呢排除左喺睇新聞之外都未撚見過有黑警出現

而家講明唔會行街 淨係揸車巡
佢地真係好驚比人麻包袋

上星期先中左張

812夜晚九點 工廠區食左一張

班警賊要炒下牌平衡心理

的士狗答：
新界區黍講呢排抄牌黑點呢排未抄過
食飯都食得安樂d ，唔洗趕頭趕命，有安樂茶飯食
冇黑警 國泰民安

831 中環遮打
91 92 鍊緊春袋

仲未見黃腳蠟頂上